點解有人死左，班人仲可以咁沒良心？

唔預你地班垃圾支持，但駛唔駛咁講野

希望呢班撚樣長命百歲 百病纏身

本身已經無戈性 唔期望佢地會有
唔使理